[賭凱迷徒] 究竟有幾多人可以贏住出馬會

開頭贏小小，跟住一鋪清袋。。。

去馬會番工

之前都有翻過，但見有大客落重注自己就忍唔住收工買，結果輸埋份糧